最好飲嘅凍奶茶係邊度？

凍幻茶真係好屈機
就算日日飲都唔會厭
一杯好飲既凍奶茶唔係死甜
要飲得出茶味同奶香
到底全香港最好飲既凍奶茶係邊度？

留名睇一定有人會話奶茶根本唔應該凍飲

榶尿

呀媽每朝早餐整果d

大家樂

腎者之石潮文

就算糖尿都要飲
凍幻茶真係好難戒

柴灣 天天茶餐廳

唔應該為奶茶設限
一杯好嘅奶茶 無論凍/熱 加糖唔加糖/茶走 都係一杯好嘅奶茶

論味道 某幾間大集團藍店杯茶係好飲既
不過唔講名 費事宣傳

買杯熱用保鮮紙包著防走味，放入雪櫃，或用多啲冰加水去坐凍，間中搖下杯奶茶會快好多

千祈唔好加冰飲

想知好飲既凍檸茶邊度有得飲
新鮮檸檬香加上濃度恰到好處既紅茶
最緊要一定叫少甜，咁先可以細緻品嘗到當中既風味

太興冰鎮奶茶

唔凍既就有

M記

加冰既話一定要碎冰，如果係大粒冰杯野會好快淡，
碎冰會好好多

好耐之前唔知邊間荃灣嘅茶餐廳飲嘅波波奶茶

邏輯上大細冰一樣會淡

佢嘅冰鎮奶茶係取巧，甚至乎係搵笨
嗰砵冰係花樣多個實用

同份量既冰,碎冰熔得快D, 淡得重快喎巴打

大家樂熱奶茶

碎冰 surface area 大 d 喎

我日飲三杯
要指明凍既話係灣仔金鳳
台灣有間賣港式野既food court 野都超好味

金鳳No1

M記奶茶 世界第一

大埔間文興

理論上奶茶靚 檸茶都靚 茶底果係果浸

炳記

金鳳真係好正

以前讀書個陣
踩單車經過深井
係個頭休息 有間凍奶茶同凍檸菜都好好飲

可能得我覺得
譚仔最穩定

維他，好飲。

長沙灣新華

譚仔杯凍奶茶 = 糖水

狗都唔飲

珍
日日都飲杯真係生賢者之石

金拱門

大坑 順興

太和唔記得叫咩名，
飲熱奶茶，
好似摺左。

灣仔春園街兩間參考下
一間我杯茶,另一間金鳳茶餐廳
我覺得各有千秋

貢榮

穩定地差？

堅正

樽裝叫好飲

最衰無左綠色包裝個隻 無咁甜

Lipton

叫少甜都好甜

聯署支持封殺微信同TikTok

元朗龍鳳店

喺印度

以前去銅鑼灣間蛇王二
會成日叫凍奶茶黎飲
我覺得好正